# Cantidad y nombre de los branches
Cantidad de branches = 1 
Nombre de branch = master

# Cantidad y nombre de las etiquetas
Cantidad de etiquetas = 0
nombre de tag = null

# Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits

Primer commit 
nombre =  MAX RICHARD CASANOVA URRA <max.casanova.u@gmail.com>
mensaje = definiciones del glosario por block de notas
codigo hash = 2354d90fba13db4bedd584da6db670c32d4e1ef2

Segundo commit
nombre = Felipe Orellana <felipe.orellana.henriquez@gmail.com>
mensaje = Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3
codigo hash =  8afb529316449d6048e013ff26ca8669a584627c

tercer commit 
nombre = Felipe Orellana <felipe.orellana.henriquez@gmail.com>
mensaje = Se agrego el archivo datos.md que contiene el nombre completo, rut,usuario Bitbucket y el correo electrónico asociado a la cuenta.
codigo hash = bce29b23a970b4a7e13f50a4ee062eaf93c9fbde

